考棍波路試肥左

晒咁多錢之後得個吉...果種失望...有冇人可以理解？

利申1 take pass

幾時考？

又一個傻仔考棍波

呢個世界唔係全部人都適合揸車
淘汰部份人當然冇問題

Up wt 9
又肥又pass

樓豬係咪匡智會

因為我1 take pass
所以上黎問你哋 肥既感覺到底係點樣

你慳返啲時間做其他嘢啦

利乜鳩申

1take 唔代表咩

多數代表夠運

食嘢慶祝1 take pass 食到肥咗?

棍波乜先？棍波私家車、棍波客貨車，肥咗就死咗佢算啦。棍波巴士、中型貨車就俾個機會你

廢post 拉

睇黎樓主成世人無咩其他成就